想領養貓貓 去邊度領養好

覺得老竇老母呢排對唔俾養寵物嘅態度軟化咗
再傾多一陣應該就會同意養
依家諗定先
唔想買貓 但係又唔想益啲濕鳩貓義工
到底去邊度領養好

LAP

申請後一日內拎到貓，無家訪

天下貓貓群

老竇老母根本就唔係問題
我冇見過拎返屋企幾日之後
唔錫返隻貓轉頭

分分鐘踢你出街留低隻貓

勁貴喎

真

購買代替領養

Facebook天下貓貓一樣貓
日日都有好多人出俾人領養嘅post每個都問吓
睇定啲 因為入面出比領養嘅義工都係管理員批准同埋會有人放蛇試佢哋係咪賣貓
最好就領養港短貓
因為混種基因會比較少病痛
你去買嗰啲純種貓 英美短 唔好彩嘅話分分鐘醫藥費係隻貓十幾倍價錢

我記得比絕育費就得啦喎，大概千幾(兩隻貓)，仲有得退稅

搭單一問
最近係HKSCDA睇岩兩隻貓BB
請問一下有冇朋友試過係果邊領養？
感覺如何？

領養到嘅話一定要錫晒佢哋
唔好因為老竇老母軟化左少少 養到就養
就算佢哋唔愛你都要愛佢哋一世
你係佢全部

我老母以前係大陸農村養過貓
佢話啲貓成日亂屙屎
所以佢好唔鐘意貓
叫我千祈唔好養貓

要家訪 我哋用格仔網同金屬蚊網
金屬蚊網唔係直拉 開頭佢話唔係咁好
但因為我哋養成貓先ok
義工都好幫手

真 今朝先洗完床單嚟

養貓女/ 貓公絕左育其實就唔會

不過有少部份絕完都會亂尿

我老母係以前個粗生粗養貓個啲
求其有野比隻貓食就得,養黎捉老鼠
唔係養寵物既心態

連寵周不時都有貓領養
ig: petwithyouhk

天下貓貓果班貓義工痴嫁wo...
真係搵佢地？

無知一問點痴法

想養隻貓
仲慘撚過見工

住私人樓都要俾人問買定租
同邊個住
幾錢人工都要講埋

心諗
你盤我？

最好月入二十萬，唔使返工全日留係屋企陪到貓先叫合格。

重有屋企最少要千五呎。

寵物國度 我都係果度領養

我有隻貓等緊人領養 有冇人要